[深夜樹窿圍爐post ] 夜啦 入嚟呻下啦

翻工都可以突然間病發 成日都冇做過啲咩 收工又俾人屌
我真係好掛住你啊 不過我係唔會搵你㗎
因為你係仆街
你今日又有咩唔開心啊？
一齊傾下？

你唔開心我就開心 哈哈

你都係仆街嚟㗎喎